Реализовать метод sum в классе MatrixService.
Данный метод находит сумму элементов в двумерном массиве.

Метод sum позволяет вычислять сумму с использованием nthreads потоков.
За счет этого достигается повышение производительности.

Сигнатура метода:

int sum(int[][] matrix, int nthreads)

Метод sum декомпозирует работу путем запуска задач ColumnSummator, которые реализуют интерфейс Runnable
Задача ColumnSummator суммирует элементы матрицы в определенном диапазоне столбцов.

Критерии приемки:

1. Для сихронизации потоков использовать wait - notify
2. Метод sum должен быть покрыт unit тестами.

Ссылка на задачу: ref